"Mijn Lieve Harriet, je moet niet verfijnen teveel op deze schertsvertoning.--u trouw zal je gevoelens onjuist, als je teveel bewust te snel en lijken te brengen meer zin, of zelfs alle betekenis die kan worden aangebracht.
Niet in de wurggreep van zo'n klein eerbetoon van bewondering.
Indien hij was bang voor geheimhouding, zou hij niet hebben verlaten de papieren was terwijl ik door; maar hij liever duwde hem naar me toe dan naar u toe.
Laat ons te plechtig op de business.
Hij heeft genoeg aanmoediging om verder te gaan, zonder onze zuchten uit onze zielen in deze charade."
